點解要自設門檻，五大訴求唔係缺一不可咩?

而家政府唔鳩理你，你就話只要一樣野，集中訴求?
從一開始就係五樣野都要爭取，然後而家有啲唔知咩人話爭取獨立調查委員會/ 雙普選二揀一
之後爭取愈嚟愈多方便文宣，因為有晒理據
加多樣警黑勾結都重得
咁係咪爭取到雙普選就唔洗要其他嗰幾樣?

唔好唔記得從來都係我地拋個波出嚟要政府回應

佢唔回你，你就要自閹只提一樣?
係應該叫晒咁多樣迫佢回應啊嘛

推到政府回應

Fact checked
明天機場博覽館要人！！
7.31
16:00-17:30
機場Asia World Expo-Summit 2號展館
政府開pre policy address meeting!
會議是為運輸及貿易界而設既諮詢會，將有好多公司出席！

聽日7.31機場博覽館要人！！！